# blog

### 分类
|   01   |   02  |   03  |   04  |   05  |
|  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |
|    [算法与设计](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/architecture_design.html)    |    [后端](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/back_end.html)    |    [数据库](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/database.html)    |    [前端](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/headend.html)    |    [中间件](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/middleware.html)    |
|    [非关系型](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/nosql.html)    |    [面向对象](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/object_oriented.html)    |    [服务器](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/server.html)    |    [人工智能](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/category/artificial_intelligence.html)    |        |

### 标签
|   01   |   02  |   03  |   04  |   05  |
|  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |
|    [后端](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/back_end.html)    |    [前端](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/headend.html)    |    [微服务](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/microservices.html)    |    [权限安全](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/permission_security.html)    |    [项目构建](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/project_build.html)    |
|    [关系型](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/tag/relational_databases.html)    |        |        |        |        | 

### 扩展
|   01   |   02  |   03  |   04  |   05  |
|  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |
|    [上月贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/03.html)    |    [去年贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/04.html)    |    [分类](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/02.html)    |    [新建标签占比](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/01.html)    |    [往年贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/05.html)    |
|    [轮播图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/bulletin_board_1.html)    |    [思维导图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/02/mind_mapping_1.html)    |    [2024年日历热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/03/01.html)    |    [日历热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/03/calendar_heatmap.html)    |    [2024-01热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/06.html)    |
|    [2024-02热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/07.html)    |    [轮播图2](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/bulletin_board_2.html)    |    [统计分析](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/statistical_analysis.html)    |    [关系图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/04/graph.html)    |    [下拉菜单按钮](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/02/01.html)    |
|   [矩形树图和旭日图的动画过渡](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/05/treemap-sunburst-transition_1.html)   |   [分类变化情况-排序](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/bar-race)  |  [分类变化情况-饼图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/pie-simple)   |  [轮播图3](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/bulletin_board_3.html)   |  [2024-01贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/08.html)   |
|   [分页按钮](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/09.html)   |  [2021-2024不同分类贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/10.html)   |   [思维导图2](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/02/mind_mapping_2.html)  |  [思维导图3](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/02/mind_mapping_3.html)   |  [2024-03热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/11.html)   |
|   [生成随机数](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/06/01.html)   |  [生成随机密码](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/06/02.html)   |  [2024-04热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/12.html)   |  [2024-05贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/13.html)   |   [轮播图4](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/bulletin_board_4.html)  |
|   [2024-05热力图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/14.html)   |   [2024年每月贡献图折线图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/15.html)  |  [博客园每月贡献度折线图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/16.html)   |  [时间轴](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/17.html)   |   [2024-02贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/18.html)  |
|   [2024-03贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/19.html)   |  [2024-04贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/20.html)   |   [工作地区贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/01.ipynb)  |   [工作地区贡献度](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/extend/01/21.html)  |     |

### 图标
|   01   |   02  |   03  |   04  |   05  |
|  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |  :---:  |
|   [分类0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%88%86%E7%B1%BB0.png)   |  [分类1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%88%86%E7%B1%BB1.png)   |  [标签0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%A0%87%E7%AD%BE0.png)   |  [标签1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%A0%87%E7%AD%BE1.png)   |   [展开](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%B1%95%E5%BC%80.png)  |
|   [关闭](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%85%B3%E9%97%AD.png)   |  [回顶部](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%9B%9E%E9%A1%B6%E9%83%A8.png)   |  [公告栏](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%85%AC%E5%91%8A%E6%A0%8F.png)   |   [公告栏-关闭](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%85%AC%E5%91%8A%E6%A0%8F-%E5%85%B3%E9%97%AD.png)  |  [微信订阅号](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E8%AE%A2%E9%98%85%E5%8F%B7.png)   |
|   [微信订阅号-二维码](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E8%AE%A2%E9%98%85%E5%8F%B7-%E4%BA%8C%E7%BB%B4%E7%A0%81.png)   |  [GitHub0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/GitHub0.png)   |   [GitHub1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/GitHub1.png)  |  [视频0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%A7%86%E9%A2%910.png)   |  [视频1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%A7%86%E9%A2%911.png)   |
|   [统计分析0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%BB%9F%E8%AE%A1%E5%88%86%E6%9E%900.png)   |   [统计分析1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%BB%9F%E8%AE%A1%E5%88%86%E6%9E%901.png)  |   [思维导图0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%80%9D%E7%BB%B4%E5%AF%BC%E5%9B%BE0.png)  |   [思维导图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%80%9D%E7%BB%B4%E5%AF%BC%E5%9B%BE1.png)  |  [热力图0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%83%AD%E5%8A%9B%E5%9B%BE0.png)  |
|   [热力图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%83%AD%E5%8A%9B%E5%9B%BE1.png)   |   [关系图0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%85%B3%E7%B3%BB%E5%9B%BE0.png)  |   [关系图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%85%B3%E7%B3%BB%E5%9B%BE1.png)  |   [矩形树图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%9F%A9%E5%BD%A2%E6%A0%91%E5%9B%BE.png)  |   [旭日图](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%97%AD%E6%97%A5%E5%9B%BE.png)  |
|   [邮箱0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E9%82%AE%E7%AE%B10.png)   |   [邮箱1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E9%82%AE%E7%AE%B11.png)  |   [图床0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%9B%BE%E5%BA%8A0.png)  |   [图床1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%9B%BE%E5%BA%8A1.png)  |   [笔记0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%AC%94%E8%AE%B00.png)  |
|   [笔记1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%AC%94%E8%AE%B01.png)   |   [ProcessOn0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/ProcessOn0.png)  |   [ProcessOn1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/ProcessOn1.png)  |   [原型图0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%8E%9F%E5%9E%8B%E5%9B%BE0.png)  |   [原型图1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%8E%9F%E5%9E%8B%E5%9B%BE1.png)  |
|   [CodePen0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/CodePen0.png)   |   [CodePen1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/CodePen1.png)  |   [服务器0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%99%A80.png)  |   [服务器1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%9C%8D%E5%8A%A1%E5%99%A81.png)  |   [coding0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/coding0.png)  |
|   [coding1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/coding1.png)   |   [fastmock0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/fastmock0.png)  |   [fastmock1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/fastmock1.png)  |   [DockerHub0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/DockerHub0.png)  |   [DockerHub1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/DockerHub1.png)  |
|   [TravisCI0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/TravisCI0.png)   |   [TravisCI1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/TravisCI1.png)  |   [码工具0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%A0%81%E5%B7%A5%E5%85%B70.png)  |   [码工具1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%A0%81%E5%B7%A5%E5%85%B71.png)  |   [在线工具0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%9C%A8%E7%BA%BF%E5%B7%A5%E5%85%B70.png)  |
|   [在线工具1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%9C%A8%E7%BA%BF%E5%B7%A5%E5%85%B71.png)   |   [蛙蛙工具0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%9B%99%E8%9B%99%E5%B7%A5%E5%85%B70.png)  |   [蛙蛙工具1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%9B%99%E8%9B%99%E5%B7%A5%E5%85%B71.png)  |   [PDF24Tools0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/PDF24Tools0.png)  |   [PDF24Tools1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/PDF24Tools1.png)  |
|   [校招0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%A0%A1%E6%8B%9B0.png)   |   [校招1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%A0%A1%E6%8B%9B1.png)  |   [BOOS直聘0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/BOOS%E7%9B%B4%E8%81%980.png)  |   [BOOS直聘1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/BOOS%E7%9B%B4%E8%81%981.png)  |   [猎聘0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%8C%8E%E8%81%980.png)  |
|   [猎聘1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%8C%8E%E8%81%981.png)   |   [职友集0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%81%8C%E5%8F%8B%E9%9B%860.png)  |   [职友集1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E8%81%8C%E5%8F%8B%E9%9B%861.png)  |   [天眼查0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%A4%A9%E7%9C%BC%E6%9F%A50.png)  |   [天眼查1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%A4%A9%E7%9C%BC%E6%9F%A51.png)  |
|   [百度0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%99%BE%E5%BA%A60.png)   |   [百度1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%99%BE%E5%BA%A61.png)  |   [知乎0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%9F%A5%E4%B9%8E0.png)  |   [知乎1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%9F%A5%E4%B9%8E1.png)  |   [简书0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%AE%80%E4%B9%A60.png)  |
|   [简书1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E7%AE%80%E4%B9%A61.png)   |   [抖音0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%8A%96%E9%9F%B30.png)  |   [抖音1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%8A%96%E9%9F%B31.png)  |   [头条0](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%A4%B4%E6%9D%A10.png)  |   [头条1](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E5%A4%B4%E6%9D%A11.png)  |
|   [mysql](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/mysql.ico)   |  [node](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/Node.js.ico)   |  [centos](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/centos.ico)   |  [kali](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/kali.ico)   |   [拓展](https://dogleftover.github.io/blog-beautify/icon/%E6%8B%93%E5%B1%95.png)  |

### 版本
- css
```
bootstrap.min.css -> v3.3.7
bootstrap-4.4.1.min.css -> v4.4.1
vis.min.css
vis-timeline-graph2d.min.css
chartist.min.css
```

- js
```
bootstrap.min.js -> v3.3.7
chart.js -> v3.9.1
echarts.min.js -> v5.4.3
jquery.mim.js -> v2.1.1
bootstrap-4.4.1.min.js -> v4.4.1
jquery-3.3.1.slim.min.js -> v3.3.1
popper.min.js
jquery-3.7.1.min.js -> v3.7.1
vis.min.js
vis-timeline-graph2d.min.js
chartist.min.js
index.js
xy.js
Animated.js
zingchart.min.js
china.js
```